{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_70","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548695999717","data":{"timestamp":" 1548695999717"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" f2112f61-6ef2-4391-889c-e9976eb0f987"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548695999772","data":{"timestamp":" 1548695999772"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" b2d5286e-0810-4e6e-9595-b9ce450acccb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_70"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Nelima alimshukuru mwanamke huyo mkongwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMSHUKURU"," userResponse":" ALIMSHUKURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:S..S.all.10.rand.say.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696019903","data":{"timestamp":" 1548696019903"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" fd9cf64a-f954-4e0d-bda5-4778cf1bb84e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_S..S.all.10.rand.say.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_u_h_s"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:S..S.all.10.rand.say.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696026501","data":{"timestamp":" 1548696026501"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" fd9cf64a-f954-4e0d-bda5-4778cf1bb84e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_S..S.all.10.rand.say.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ch_s_l"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:S..S.all.10.rand.say.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696033089","data":{"timestamp":" 1548696033088"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" fd9cf64a-f954-4e0d-bda5-4778cf1bb84e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_S..S.all.10.rand.say.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_s_l_g"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:S..S.all.10.rand.say.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696039714","data":{"timestamp":" 1548696039714"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" fd9cf64a-f954-4e0d-bda5-4778cf1bb84e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_S..S.all.10.rand.say.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_y_s_n"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:S..S.all.10.rand.say.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696046360","data":{"timestamp":" 1548696046360"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" fd9cf64a-f954-4e0d-bda5-4778cf1bb84e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_S..S.all.10.rand.say.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_s_i_z"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:S..S.all.10.rand.say.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696053003","data":{"timestamp":" 1548696053002"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" fd9cf64a-f954-4e0d-bda5-4778cf1bb84e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_S..S.all.10.rand.say.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_t_i_s"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:S..S.all.10.rand.say.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696059633","data":{"timestamp":" 1548696059632"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" fd9cf64a-f954-4e0d-bda5-4778cf1bb84e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_S..S.all.10.rand.say.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_s_w_i"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:S..S.all.10.rand.say.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696066291","data":{"timestamp":" 1548696066291"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" fd9cf64a-f954-4e0d-bda5-4778cf1bb84e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_S..S.all.10.rand.say.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_h_s_l"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:S..S.all.10.rand.say.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696072917","data":{"timestamp":" 1548696072917"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" fd9cf64a-f954-4e0d-bda5-4778cf1bb84e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_S..S.all.10.rand.say.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_t_d_s"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:S..S.all.10.rand.say.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696079528","data":{"timestamp":" 1548696079528"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" fd9cf64a-f954-4e0d-bda5-4778cf1bb84e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_S..S.all.10.rand.say.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_t_o_s"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:S..S.all.10.rand.say.56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696092643","data":{"timestamp":" 1548696092643"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" fd9cf64a-f954-4e0d-bda5-4778cf1bb84e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_S..S.all.10.rand.say.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_t_o_s"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:9..19.off1.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696130585","data":{"timestamp":" 1548696130584"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" fd9cf64a-f954-4e0d-bda5-4778cf1bb84e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_S..S.all.10.rand.say.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_t_o_s"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696138236","data":{"timestamp":" 1548696138235"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" fd9cf64a-f954-4e0d-bda5-4778cf1bb84e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_S..S.all.10.rand.say.56"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_t_o_s"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696213121","data":{"timestamp":" 1548696213121"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 115f6e0e-9533-48fd-a231-c61ccf1a140b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696215704","data":{"timestamp":" 1548696215704"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 115f6e0e-9533-48fd-a231-c61ccf1a140b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696258506","data":{"timestamp":" 1548696258505"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 115f6e0e-9533-48fd-a231-c61ccf1a140b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696260644","data":{"timestamp":" 1548696260644"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 115f6e0e-9533-48fd-a231-c61ccf1a140b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696320528","data":{"timestamp":" 1548696320528"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 115f6e0e-9533-48fd-a231-c61ccf1a140b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696386463","data":{"timestamp":" 1548696386463"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 115f6e0e-9533-48fd-a231-c61ccf1a140b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696388695","data":{"timestamp":" 1548696388695"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 115f6e0e-9533-48fd-a231-c61ccf1a140b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696449170","data":{"timestamp":" 1548696449168"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 115f6e0e-9533-48fd-a231-c61ccf1a140b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696449270","data":{"timestamp":" 1548696449270"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 115f6e0e-9533-48fd-a231-c61ccf1a140b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696457171","data":{"timestamp":" 1548696457170"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 115f6e0e-9533-48fd-a231-c61ccf1a140b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.decr.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696463115","data":{"timestamp":" 1548696463115"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 115f6e0e-9533-48fd-a231-c61ccf1a140b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696471997","data":{"timestamp":" 1548696471997"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 115f6e0e-9533-48fd-a231-c61ccf1a140b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696548011","data":{"timestamp":" 1548696548011"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 115f6e0e-9533-48fd-a231-c61ccf1a140b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696548088","data":{"timestamp":" 1548696548088"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 13b238dd-6bbd-447c-a6ed-ab90e8b25ce0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Nimekuwa ninaila tangu muda mrefu hadi sasa imenibandika shingoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696555581","data":{"timestamp":" 1548696555580"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 13b238dd-6bbd-447c-a6ed-ab90e8b25ce0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Nimekuwa ninaila tangu muda mrefu hadi sasa imenibandika shingoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696566591","data":{"timestamp":" 1548696566590"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 4c4beb0d-2f89-4eed-94a9-0388915f6426"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-15-7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 15"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696572960","data":{"timestamp":" 1548696572960"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 4c4beb0d-2f89-4eed-94a9-0388915f6426"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-15-7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696578875","data":{"timestamp":" 1548696578875"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 4c4beb0d-2f89-4eed-94a9-0388915f6426"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-15-7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696583591","data":{"timestamp":" 1548696583591"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 4c4beb0d-2f89-4eed-94a9-0388915f6426"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_16-10-4"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 10"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696589463","data":{"timestamp":" 1548696589463"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 4c4beb0d-2f89-4eed-94a9-0388915f6426"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_16-10-4"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696594075","data":{"timestamp":" 1548696594075"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 4c4beb0d-2f89-4eed-94a9-0388915f6426"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_11-5-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696599895","data":{"timestamp":" 1548696599895"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 4c4beb0d-2f89-4eed-94a9-0388915f6426"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_7_11-5-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696609082","data":{"timestamp":" 1548696609081"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_e-d-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696612273","data":{"timestamp":" 1548696612273"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_d-b-p"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696615641","data":{"timestamp":" 1548696615641"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ch_u-f-ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ch"," userResponse":" ch"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696619038","data":{"timestamp":" 1548696619037"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-b-d"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696622829","data":{"timestamp":" 1548696622829"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_e_c-e-o"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696626269","data":{"timestamp":" 1548696626269"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_f_t-f-r"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696630194","data":{"timestamp":" 1548696630194"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_o-g-j"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696633060","data":{"timestamp":" 1548696633060"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_h_h-n-u"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696636584","data":{"timestamp":" 1548696636584"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_j-l-i"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696640477","data":{"timestamp":" 1548696640477"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_i-l-j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696643239","data":{"timestamp":" 1548696643239"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_k-f-r"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696646104","data":{"timestamp":" 1548696646103"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_l_l-j-i"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696656825","data":{"timestamp":" 1548696656825"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-w-n"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696660152","data":{"timestamp":" 1548696660152"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_u-m-n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696663318","data":{"timestamp":" 1548696663318"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_o_e-o-g"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696667185","data":{"timestamp":" 1548696667185"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_p_d-b-p"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696674502","data":{"timestamp":" 1548696674501"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_r_t-f-r"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696678756","data":{"timestamp":" 1548696678756"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_s_l-i-s"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696699042","data":{"timestamp":" 1548696699041"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_f-r-t"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" f"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696704460","data":{"timestamp":" 1548696704460"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_f-r-t"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696707884","data":{"timestamp":" 1548696707883"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_n-y-u"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696713045","data":{"timestamp":" 1548696713045"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_n-y-u"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696716244","data":{"timestamp":" 1548696716244"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_v_v-u-y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696724185","data":{"timestamp":" 1548696724184"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_w_m-w-n"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696729073","data":{"timestamp":" 1548696729073"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_y_y-v-u"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696732505","data":{"timestamp":" 1548696732505"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696738252","data":{"timestamp":" 1548696738251"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696810569","data":{"timestamp":" 1548696810569"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 9ad8cebb-066d-432f-957a-36c40b38d433"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696810629","data":{"timestamp":" 1548696810629"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 331accf4-8a40-4353-afb8-fbb821a34220"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alikata tamaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696885745","data":{"timestamp":" 1548696885745"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 09e629b6-547c-4cd4-884f-4a357860ab52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696888064","data":{"timestamp":" 1548696888064"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 09e629b6-547c-4cd4-884f-4a357860ab52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696957818","data":{"timestamp":" 1548696957818"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 09e629b6-547c-4cd4-884f-4a357860ab52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696960240","data":{"timestamp":" 1548696960240"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 09e629b6-547c-4cd4-884f-4a357860ab52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548696962413","data":{"timestamp":" 1548696962413"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 09e629b6-547c-4cd4-884f-4a357860ab52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697054127","data":{"timestamp":" 1548697054126"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 09e629b6-547c-4cd4-884f-4a357860ab52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697127552","data":{"timestamp":" 1548697127552"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 09e629b6-547c-4cd4-884f-4a357860ab52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697129889","data":{"timestamp":" 1548697129887"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 09e629b6-547c-4cd4-884f-4a357860ab52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697212355","data":{"timestamp":" 1548697212355"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 09e629b6-547c-4cd4-884f-4a357860ab52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697282119","data":{"timestamp":" 1548697282119"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 09e629b6-547c-4cd4-884f-4a357860ab52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_11"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697396151","data":{"timestamp":" 1548697396151"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 09e629b6-547c-4cd4-884f-4a357860ab52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" page_11"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697396224","data":{"timestamp":" 1548697396224"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 09e629b6-547c-4cd4-884f-4a357860ab52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo Ngiri na watoto wao hukimbia huku mikia yao imeinuliwa kuhakikisha usalama wa kila mmoja wao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697405994","data":{"timestamp":" 1548697405994"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" toroli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOROLI"," userResponse":" TOROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697409151","data":{"timestamp":" 1548697409151"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" toroli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOROLI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697410701","data":{"timestamp":" 1548697410701"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tausi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAUSI"," userResponse":" TAUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697414485","data":{"timestamp":" 1548697414484"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tausi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAUSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697416033","data":{"timestamp":" 1548697416033"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tabasamu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TABASAMU"," userResponse":" TABASAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697420056","data":{"timestamp":" 1548697420056"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tabasamu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TABASAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697421620","data":{"timestamp":" 1548697421619"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" twiga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWIGA"," userResponse":" TWIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697425146","data":{"timestamp":" 1548697425146"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" twiga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWIGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697426702","data":{"timestamp":" 1548697426701"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" treni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TRENI"," userResponse":" TRENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697430030","data":{"timestamp":" 1548697430030"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" treni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TRENI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697431496","data":{"timestamp":" 1548697431495"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tumbo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TRENI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697431593","data":{"timestamp":" 1548697431593"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tumbo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TUMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-T.rand.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697445740","data":{"timestamp":" 1548697445739"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" tumbo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697445851","data":{"timestamp":" 1548697445851"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" tumbo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TUMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697452253","data":{"timestamp":" 1548697452253"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 0b340586-1682-4851-8d65-4ae1b9d9175a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-T.rand.58"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" tumbo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.show.114","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697460467","data":{"timestamp":" 1548697460466"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 768e7266-83e7-43f2-acbc-aec50cbf0228"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_T..T.all.rand.all.stat.show.114"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_t-i-p"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.show.114","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697463783","data":{"timestamp":" 1548697463783"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 768e7266-83e7-43f2-acbc-aec50cbf0228"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_T..T.all.rand.all.stat.show.114"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_t-h-i"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.show.114","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697474540","data":{"timestamp":" 1548697474540"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 768e7266-83e7-43f2-acbc-aec50cbf0228"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_T..T.all.rand.all.stat.show.114"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_i-v-t"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.show.114","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697477602","data":{"timestamp":" 1548697477602"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 768e7266-83e7-43f2-acbc-aec50cbf0228"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_T..T.all.rand.all.stat.show.114"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_t-f-p"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.show.114","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697480489","data":{"timestamp":" 1548697480489"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 768e7266-83e7-43f2-acbc-aec50cbf0228"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_T..T.all.rand.all.stat.show.114"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_t-o-m"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.show.114","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697486362","data":{"timestamp":" 1548697486362"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 768e7266-83e7-43f2-acbc-aec50cbf0228"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_T..T.all.rand.all.stat.show.114"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_t-a-m"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.show.114","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697490307","data":{"timestamp":" 1548697490307"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 768e7266-83e7-43f2-acbc-aec50cbf0228"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_T..T.all.rand.all.stat.show.114"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_v-h-t"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.show.114","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697493118","data":{"timestamp":" 1548697493117"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 768e7266-83e7-43f2-acbc-aec50cbf0228"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_T..T.all.rand.all.stat.show.114"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_t-o-w"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.show.114","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697496571","data":{"timestamp":" 1548697496571"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 768e7266-83e7-43f2-acbc-aec50cbf0228"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_T..T.all.rand.all.stat.show.114"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_m-r-t"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.show.114","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697499537","data":{"timestamp":" 1548697499537"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 768e7266-83e7-43f2-acbc-aec50cbf0228"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_T..T.all.rand.all.stat.show.114"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_t-b-j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.show.114","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697505298","data":{"timestamp":" 1548697505297"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 768e7266-83e7-43f2-acbc-aec50cbf0228"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_T..T.all.rand.all.stat.show.114"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_t_t-b-j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697621641","data":{"timestamp":" 1548697621641"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 768e7266-83e7-43f2-acbc-aec50cbf0228"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_T..T.all.rand.all.stat.show.114"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_t_t-b-j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697621731","data":{"timestamp":" 1548697621731"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAWA"," userResponse":" MBAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.noShow.115","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697629516","data":{"timestamp":" 1548697629516"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697637622","data":{"timestamp":" 1548697637622"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697645834","data":{"timestamp":" 1548697645834"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697650248","data":{"timestamp":" 1548697650248"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:T..T.all.10.rand.say.57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697658379","data":{"timestamp":" 1548697658379"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697665195","data":{"timestamp":" 1548697665195"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.noShow.115","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697673267","data":{"timestamp":" 1548697673267"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697679581","data":{"timestamp":" 1548697679580"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:T..T.all.10.rand.say.57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697687558","data":{"timestamp":" 1548697687557"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697693104","data":{"timestamp":" 1548697693104"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:T..T.all.rand.all.stat.noShow.115","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697697613","data":{"timestamp":" 1548697697613"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_70","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697701515","data":{"timestamp":" 1548697701514"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:T..T.all.10.rand.say.57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697707128","data":{"timestamp":" 1548697707127"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697712134","data":{"timestamp":" 1548697712134"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697717647","data":{"timestamp":" 1548697717646"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697721943","data":{"timestamp":" 1548697721942"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697727907","data":{"timestamp":" 1548697727907"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697733104","data":{"timestamp":" 1548697733103"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697739838","data":{"timestamp":" 1548697739838"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3608480c-d1ff-4673-84df-4cae92a61dbe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimwomba ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697750350","data":{"timestamp":" 1548697750350"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697750924","data":{"timestamp":" 1548697750924"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697751118","data":{"timestamp":" 1548697751118"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697751432","data":{"timestamp":" 1548697751432"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697752416","data":{"timestamp":" 1548697752416"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697752672","data":{"timestamp":" 1548697752672"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697753562","data":{"timestamp":" 1548697753562"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697754076","data":{"timestamp":" 1548697754075"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697755972","data":{"timestamp":" 1548697755971"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIZIFUNGIA"," userResponse":" ALIZIFUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697756619","data":{"timestamp":" 1548697756618"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697757200","data":{"timestamp":" 1548697757200"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697758007","data":{"timestamp":" 1548697758007"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697758597","data":{"timestamp":" 1548697758597"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANDUKU"," userResponse":" SANDUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697758865","data":{"timestamp":" 1548697758865"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697759446","data":{"timestamp":" 1548697759446"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAO"," userResponse":" MBAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697760187","data":{"timestamp":" 1548697760186"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697760605","data":{"timestamp":" 1548697760604"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697762679","data":{"timestamp":" 1548697762678"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697763094","data":{"timestamp":" 1548697763094"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697763867","data":{"timestamp":" 1548697763866"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUNIANI"," userResponse":" DUNIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697764968","data":{"timestamp":" 1548697764968"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIHUZUNIKA"," userResponse":" WALIHUZUNIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697765777","data":{"timestamp":" 1548697765776"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697766411","data":{"timestamp":" 1548697766409"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697766888","data":{"timestamp":" 1548697766888"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697768426","data":{"timestamp":" 1548697768425"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUHADITHIANA"," userResponse":" HAWAKUHADITHIANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697771445","data":{"timestamp":" 1548697771444"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWULIZA"," userResponse":" WAKAMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697772071","data":{"timestamp":" 1548697772071"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697773221","data":{"timestamp":" 1548697773220"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697773972","data":{"timestamp":" 1548697773972"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" MWEREVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697775511","data":{"timestamp":" 1548697775511"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWASAIDIE"," userResponse":" AWASAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697778755","data":{"timestamp":" 1548697778755"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697780079","data":{"timestamp":" 1548697780078"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISOKOTA"," userResponse":" ALISOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697780835","data":{"timestamp":" 1548697780834"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697781594","data":{"timestamp":" 1548697781593"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697782881","data":{"timestamp":" 1548697782880"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAONATA"," userResponse":" UNAONATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697784892","data":{"timestamp":" 1548697784892"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAUTUMIA"," userResponse":" AKAUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697786106","data":{"timestamp":" 1548697786106"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPANDA"," userResponse":" KUPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697786871","data":{"timestamp":" 1548697786871"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697787602","data":{"timestamp":" 1548697787602"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697790423","data":{"timestamp":" 1548697790423"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697790936","data":{"timestamp":" 1548697790935"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIPE"," userResponse":" NIPE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697791918","data":{"timestamp":" 1548697791918"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697794626","data":{"timestamp":" 1548697794625"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697795615","data":{"timestamp":" 1548697795614"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697796144","data":{"timestamp":" 1548697796144"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697796258","data":{"timestamp":" 1548697796258"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697797115","data":{"timestamp":" 1548697797115"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697799656","data":{"timestamp":" 1548697799656"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697800227","data":{"timestamp":" 1548697800227"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697801591","data":{"timestamp":" 1548697801591"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHEKA"," userResponse":" ALIMCHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697802196","data":{"timestamp":" 1548697802196"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697803031","data":{"timestamp":" 1548697803031"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKISEMA"," userResponse":" AKISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697805084","data":{"timestamp":" 1548697805083"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697805527","data":{"timestamp":" 1548697805527"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697805925","data":{"timestamp":" 1548697805924"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697806540","data":{"timestamp":" 1548697806539"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHALI"," userResponse":" GHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697807010","data":{"timestamp":" 1548697807010"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697809682","data":{"timestamp":" 1548697809682"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUTAWEZA"," userResponse":" HUTAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697810774","data":{"timestamp":" 1548697810774"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZILIPIA"," userResponse":" KUZILIPIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697811915","data":{"timestamp":" 1548697811915"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697812472","data":{"timestamp":" 1548697812472"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697812775","data":{"timestamp":" 1548697812775"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEE"," userResponse":" WEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697816280","data":{"timestamp":" 1548697816280"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697817275","data":{"timestamp":" 1548697817275"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUGHARIMU"," userResponse":" HUGHARIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697817725","data":{"timestamp":" 1548697817724"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697818763","data":{"timestamp":" 1548697818763"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAPI"," userResponse":" NGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697821356","data":{"timestamp":" 1548697821355"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697822385","data":{"timestamp":" 1548697822385"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697825241","data":{"timestamp":" 1548697825241"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ITABIDI"," userResponse":" ITABIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697825776","data":{"timestamp":" 1548697825776"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNILETEE"," userResponse":" UNILETEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697827879","data":{"timestamp":" 1548697827879"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697828574","data":{"timestamp":" 1548697828574"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697829278","data":{"timestamp":" 1548697829278"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKALI"," userResponse":" WAKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697829474","data":{"timestamp":" 1548697829473"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697829648","data":{"timestamp":" 1548697829648"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697830482","data":{"timestamp":" 1548697830482"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPEKEE"," userResponse":" KIPEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697831446","data":{"timestamp":" 1548697831446"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697832351","data":{"timestamp":" 1548697832351"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697833872","data":{"timestamp":" 1548697833872"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUI"," userResponse":" CHUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697834489","data":{"timestamp":" 1548697834489"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697835084","data":{"timestamp":" 1548697835084"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" MENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697835809","data":{"timestamp":" 1548697835809"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKALI"," userResponse":" MAKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697836214","data":{"timestamp":" 1548697836214"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697836990","data":{"timestamp":" 1548697836990"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUKI"," userResponse":" MKUKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697837975","data":{"timestamp":" 1548697837975"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIGU"," userResponse":" NYIGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697839031","data":{"timestamp":" 1548697839031"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYEWAUMA"," userResponse":" ANAYEWAUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697839560","data":{"timestamp":" 1548697839560"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697840026","data":{"timestamp":" 1548697840025"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697840552","data":{"timestamp":" 1548697840552"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYOKA"," userResponse":" NYOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697841649","data":{"timestamp":" 1548697841648"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYEWAMEZA"," userResponse":" ANAYEWAMEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697842157","data":{"timestamp":" 1548697842157"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697845300","data":{"timestamp":" 1548697845300"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHEKA"," userResponse":" ALICHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697846415","data":{"timestamp":" 1548697846415"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697847320","data":{"timestamp":" 1548697847320"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEKA"," userResponse":" KUCHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697850140","data":{"timestamp":" 1548697850140"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDHANI"," userResponse":" ALIDHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697850635","data":{"timestamp":" 1548697850635"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697851230","data":{"timestamp":" 1548697851230"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697851773","data":{"timestamp":" 1548697851773"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697852969","data":{"timestamp":" 1548697852968"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIKUWA"," userResponse":" ZILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697853844","data":{"timestamp":" 1548697853844"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SALAMA"," userResponse":" SALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697856485","data":{"timestamp":" 1548697856485"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697857059","data":{"timestamp":" 1548697857059"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697857743","data":{"timestamp":" 1548697857743"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697858928","data":{"timestamp":" 1548697858927"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHUKA"," userResponse":" ALISHUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697859543","data":{"timestamp":" 1548697859543"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLE"," userResponse":" POLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697860417","data":{"timestamp":" 1548697860417"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLE"," userResponse":" POLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697861711","data":{"timestamp":" 1548697861711"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697864688","data":{"timestamp":" 1548697864688"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697864912","data":{"timestamp":" 1548697864911"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697865926","data":{"timestamp":" 1548697865926"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAZUA"," userResponse":" KUWAZUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697866691","data":{"timestamp":" 1548697866691"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697867556","data":{"timestamp":" 1548697867556"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" AKAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697868180","data":{"timestamp":" 1548697868180"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPANGO"," userResponse":" MPANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697870939","data":{"timestamp":" 1548697870939"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHIMBA"," userResponse":" ALICHIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697871443","data":{"timestamp":" 1548697871442"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697872176","data":{"timestamp":" 1548697872176"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REFU"," userResponse":" REFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697874250","data":{"timestamp":" 1548697874250"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALIFUNIKA"," userResponse":" AKALIFUNIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697874504","data":{"timestamp":" 1548697874504"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697875328","data":{"timestamp":" 1548697875328"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697875562","data":{"timestamp":" 1548697875562"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697876327","data":{"timestamp":" 1548697876327"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UDONGO"," userResponse":" UDONGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697876862","data":{"timestamp":" 1548697876862"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697878028","data":{"timestamp":" 1548697878028"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LISIONEKANE"," userResponse":" LISIONEKANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697878793","data":{"timestamp":" 1548697878793"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697879539","data":{"timestamp":" 1548697879539"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAENDA"," userResponse":" AKAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697880286","data":{"timestamp":" 1548697880286"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697883087","data":{"timestamp":" 1548697883087"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697884141","data":{"timestamp":" 1548697884141"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697884997","data":{"timestamp":" 1548697884997"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUI"," userResponse":" CHUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697885825","data":{"timestamp":" 1548697885825"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697886626","data":{"timestamp":" 1548697886626"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEANGUKA"," userResponse":" AMEANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697887011","data":{"timestamp":" 1548697887011"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697887543","data":{"timestamp":" 1548697887543"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697890241","data":{"timestamp":" 1548697890241"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697891405","data":{"timestamp":" 1548697891405"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIKWARUZA"," userResponse":" AKIKWARUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697891909","data":{"timestamp":" 1548697891909"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTA"," userResponse":" KUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697892122","data":{"timestamp":" 1548697892121"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697892610","data":{"timestamp":" 1548697892610"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697892897","data":{"timestamp":" 1548697892897"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697893671","data":{"timestamp":" 1548697893671"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHADAHBU"," userResponse":" GHADAHBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697896537","data":{"timestamp":" 1548697896537"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697897677","data":{"timestamp":" 1548697897676"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKUSAIDIE"," userResponse":" NIKUSAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697898256","data":{"timestamp":" 1548697898255"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697898655","data":{"timestamp":" 1548697898655"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697901258","data":{"timestamp":" 1548697901257"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697902062","data":{"timestamp":" 1548697902062"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697904480","data":{"timestamp":" 1548697904480"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697904971","data":{"timestamp":" 1548697904971"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LALIA"," userResponse":" LALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697905556","data":{"timestamp":" 1548697905556"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697906141","data":{"timestamp":" 1548697906141"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697907009","data":{"timestamp":" 1548697907009"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697908394","data":{"timestamp":" 1548697908394"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUVUTA"," userResponse":" NITAKUVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697908978","data":{"timestamp":" 1548697908978"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697911545","data":{"timestamp":" 1548697911544"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697912449","data":{"timestamp":" 1548697912448"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAUTUNGIA"," userResponse":" AKAUTUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697913621","data":{"timestamp":" 1548697913621"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697914300","data":{"timestamp":" 1548697914300"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697915442","data":{"timestamp":" 1548697915441"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAONATA"," userResponse":" UNAONATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697915897","data":{"timestamp":" 1548697915896"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697916328","data":{"timestamp":" 1548697916327"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILI"," userResponse":" MWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697916541","data":{"timestamp":" 1548697916540"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697917124","data":{"timestamp":" 1548697917124"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUI"," userResponse":" CHUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697917476","data":{"timestamp":" 1548697917476"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697918279","data":{"timestamp":" 1548697918279"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697918992","data":{"timestamp":" 1548697918991"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697919978","data":{"timestamp":" 1548697919978"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMVUTA"," userResponse":" AKAMVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697920437","data":{"timestamp":" 1548697920437"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697920812","data":{"timestamp":" 1548697920812"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697921405","data":{"timestamp":" 1548697921405"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697922082","data":{"timestamp":" 1548697922081"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697922212","data":{"timestamp":" 1548697922212"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697923262","data":{"timestamp":" 1548697923262"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697925725","data":{"timestamp":" 1548697925725"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697926608","data":{"timestamp":" 1548697926607"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697927740","data":{"timestamp":" 1548697927740"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHEKA"," userResponse":" ALIMCHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697928912","data":{"timestamp":" 1548697928912"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAULIZA"," userResponse":" AKAULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697929906","data":{"timestamp":" 1548697929906"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALE"," userResponse":" WALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697930525","data":{"timestamp":" 1548697930525"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697931164","data":{"timestamp":" 1548697931164"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697931789","data":{"timestamp":" 1548697931789"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697932434","data":{"timestamp":" 1548697932434"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697934920","data":{"timestamp":" 1548697934920"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697935683","data":{"timestamp":" 1548697935682"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697936645","data":{"timestamp":" 1548697936644"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697937359","data":{"timestamp":" 1548697937359"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUDI"," userResponse":" ALIRUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697937912","data":{"timestamp":" 1548697937912"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697938641","data":{"timestamp":" 1548697938641"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARDHINI"," userResponse":" ARDHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697939645","data":{"timestamp":" 1548697939645"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTAFUTA"," userResponse":" KUMTAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697940714","data":{"timestamp":" 1548697940713"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNYAMA"," userResponse":" MNYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697940904","data":{"timestamp":" 1548697940903"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697941718","data":{"timestamp":" 1548697941718"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILI"," userResponse":" PILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697945000","data":{"timestamp":" 1548697945000"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRI"," userResponse":" ALIFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697947404","data":{"timestamp":" 1548697947404"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFIKIRI"," userResponse":" AKAFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697947915","data":{"timestamp":" 1548697947914"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697948924","data":{"timestamp":" 1548697948924"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" HATIMAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697949869","data":{"timestamp":" 1548697949868"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAIBUKA"," userResponse":" AKAIBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697950191","data":{"timestamp":" 1548697950191"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697950843","data":{"timestamp":" 1548697950843"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697953960","data":{"timestamp":" 1548697953960"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" ALICHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697954764","data":{"timestamp":" 1548697954764"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697955971","data":{"timestamp":" 1548697955971"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOJAA"," userResponse":" KILICHOJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697956667","data":{"timestamp":" 1548697956666"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697957078","data":{"timestamp":" 1548697957078"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697957560","data":{"timestamp":" 1548697957560"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697958031","data":{"timestamp":" 1548697958031"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697958573","data":{"timestamp":" 1548697958573"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697959738","data":{"timestamp":" 1548697959738"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMOISHI"," userResponse":" WALIMOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697960273","data":{"timestamp":" 1548697960273"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIGU"," userResponse":" NYIGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697963467","data":{"timestamp":" 1548697963467"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAGILIA"," userResponse":" AKAMWAGILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697964023","data":{"timestamp":" 1548697964022"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697964234","data":{"timestamp":" 1548697964234"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697964787","data":{"timestamp":" 1548697964786"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIGU"," userResponse":" NYIGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697965380","data":{"timestamp":" 1548697965380"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697966165","data":{"timestamp":" 1548697966164"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAKA"," userResponse":" MPAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697966998","data":{"timestamp":" 1548697966997"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKALOWA"," userResponse":" IKALOWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697967709","data":{"timestamp":" 1548697967709"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697970228","data":{"timestamp":" 1548697970228"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697971479","data":{"timestamp":" 1548697971479"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATAFUTA"," userResponse":" AKATAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697972033","data":{"timestamp":" 1548697972033"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JANI"," userResponse":" JANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697972203","data":{"timestamp":" 1548697972203"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697972873","data":{"timestamp":" 1548697972873"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGOMBA"," userResponse":" MGOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697974268","data":{"timestamp":" 1548697974268"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIKINGA"," userResponse":" AKAJIKINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697974701","data":{"timestamp":" 1548697974700"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NALO"," userResponse":" NALO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697975495","data":{"timestamp":" 1548697975495"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWANI"," userResponse":" KICHWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697976371","data":{"timestamp":" 1548697976370"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697977754","data":{"timestamp":" 1548697977751"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIMWAGILIA"," userResponse":" AKAJIMWAGILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697978312","data":{"timestamp":" 1548697978311"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697979383","data":{"timestamp":" 1548697979383"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIYOBAKI"," userResponse":" YALIYOBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697980245","data":{"timestamp":" 1548697980244"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697980900","data":{"timestamp":" 1548697980900"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697981094","data":{"timestamp":" 1548697981094"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548697981636","data":{"timestamp":" 1548697981635"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILI"," userResponse":" MWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698003314","data":{"timestamp":" 1548698003304"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698003488","data":{"timestamp":" 1548698003488"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILI"," userResponse":" MWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698010858","data":{"timestamp":" 1548698010858"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698018481","data":{"timestamp":" 1548698018480"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698029124","data":{"timestamp":" 1548698029124"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" cf7c078c-92c0-4fc4-a400-e8cfd80c9972"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698039717","data":{"timestamp":" 1548698039717"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698040382","data":{"timestamp":" 1548698040381"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698040603","data":{"timestamp":" 1548698040603"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698041157","data":{"timestamp":" 1548698041157"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698042472","data":{"timestamp":" 1548698042472"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698042683","data":{"timestamp":" 1548698042682"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698043407","data":{"timestamp":" 1548698043406"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698043670","data":{"timestamp":" 1548698043670"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698044138","data":{"timestamp":" 1548698044137"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698044974","data":{"timestamp":" 1548698044974"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698047977","data":{"timestamp":" 1548698047977"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698049031","data":{"timestamp":" 1548698049030"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698049984","data":{"timestamp":" 1548698049984"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALKIA"," userResponse":" MALKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698050551","data":{"timestamp":" 1548698050550"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698051379","data":{"timestamp":" 1548698051379"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698052003","data":{"timestamp":" 1548698052003"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTI"," userResponse":" BINTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698052518","data":{"timestamp":" 1548698052518"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698053634","data":{"timestamp":" 1548698053633"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIISHI"," userResponse":" WALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698054299","data":{"timestamp":" 1548698054299"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698054998","data":{"timestamp":" 1548698054998"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698058452","data":{"timestamp":" 1548698058452"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698059132","data":{"timestamp":" 1548698059132"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698059799","data":{"timestamp":" 1548698059799"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698060843","data":{"timestamp":" 1548698060842"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698061421","data":{"timestamp":" 1548698061420"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698061959","data":{"timestamp":" 1548698061959"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698063116","data":{"timestamp":" 1548698063115"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698064289","data":{"timestamp":" 1548698064289"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698065130","data":{"timestamp":" 1548698065130"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWOA"," userResponse":" KUMWOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698067996","data":{"timestamp":" 1548698067996"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698068687","data":{"timestamp":" 1548698068681"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698069538","data":{"timestamp":" 1548698069538"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698070370","data":{"timestamp":" 1548698070370"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698071324","data":{"timestamp":" 1548698071324"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698071868","data":{"timestamp":" 1548698071867"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698072670","data":{"timestamp":" 1548698072670"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698073305","data":{"timestamp":" 1548698073305"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698076396","data":{"timestamp":" 1548698076396"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698076615","data":{"timestamp":" 1548698076614"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698077379","data":{"timestamp":" 1548698077379"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698077466","data":{"timestamp":" 1548698077466"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698078211","data":{"timestamp":" 1548698078211"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698079157","data":{"timestamp":" 1548698079157"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698080486","data":{"timestamp":" 1548698080484"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698081081","data":{"timestamp":" 1548698081081"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698081365","data":{"timestamp":" 1548698081364"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698081891","data":{"timestamp":" 1548698081890"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698082744","data":{"timestamp":" 1548698082743"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698083544","data":{"timestamp":" 1548698083544"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698086232","data":{"timestamp":" 1548698086232"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" ALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698086989","data":{"timestamp":" 1548698086989"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698087237","data":{"timestamp":" 1548698087237"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698087941","data":{"timestamp":" 1548698087941"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698088613","data":{"timestamp":" 1548698088613"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698089862","data":{"timestamp":" 1548698089861"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698090821","data":{"timestamp":" 1548698090821"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698091022","data":{"timestamp":" 1548698091021"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698091746","data":{"timestamp":" 1548698091745"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698092409","data":{"timestamp":" 1548698092409"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698093789","data":{"timestamp":" 1548698093788"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTII"," userResponse":" ALIMTII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698096517","data":{"timestamp":" 1548698096515"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOA"," userResponse":" ALITOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698097278","data":{"timestamp":" 1548698097278"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKUMU"," userResponse":" HUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698098046","data":{"timestamp":" 1548698098045"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698098538","data":{"timestamp":" 1548698098538"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698099245","data":{"timestamp":" 1548698099245"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698100480","data":{"timestamp":" 1548698100480"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIYEMTII"," userResponse":" ASIYEMTII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698102943","data":{"timestamp":" 1548698102942"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698103169","data":{"timestamp":" 1548698103169"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698103744","data":{"timestamp":" 1548698103744"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698104724","data":{"timestamp":" 1548698104724"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698106005","data":{"timestamp":" 1548698106005"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698107468","data":{"timestamp":" 1548698107468"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFARIKI"," userResponse":" AMEFARIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698108711","data":{"timestamp":" 1548698108710"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698109005","data":{"timestamp":" 1548698109004"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698109736","data":{"timestamp":" 1548698109735"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGONJWA"," userResponse":" UGONJWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698109923","data":{"timestamp":" 1548698109923"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698110796","data":{"timestamp":" 1548698110795"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALARIA"," userResponse":" MALARIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698111953","data":{"timestamp":" 1548698111953"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698112733","data":{"timestamp":" 1548698112733"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698113490","data":{"timestamp":" 1548698113489"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOA"," userResponse":" KUOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698113952","data":{"timestamp":" 1548698113952"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698114842","data":{"timestamp":" 1548698114842"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698117327","data":{"timestamp":" 1548698117327"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698118177","data":{"timestamp":" 1548698118177"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698118871","data":{"timestamp":" 1548698118871"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698119536","data":{"timestamp":" 1548698119536"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698120348","data":{"timestamp":" 1548698120348"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNENE"," userResponse":" MNENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698121137","data":{"timestamp":" 1548698121137"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698122778","data":{"timestamp":" 1548698122778"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWENDEA"," userResponse":" ALIMWENDEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698123555","data":{"timestamp":" 1548698123555"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698124509","data":{"timestamp":" 1548698124509"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698125935","data":{"timestamp":" 1548698125934"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPELEKA"," userResponse":" KUPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698126898","data":{"timestamp":" 1548698126898"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698127753","data":{"timestamp":" 1548698127752"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698128517","data":{"timestamp":" 1548698128517"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMWOE"," userResponse":" AMWOE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698129652","data":{"timestamp":" 1548698129651"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" BINTIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698132267","data":{"timestamp":" 1548698132267"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698132912","data":{"timestamp":" 1548698132912"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698134497","data":{"timestamp":" 1548698134497"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698135713","data":{"timestamp":" 1548698135712"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIJADILI"," userResponse":" WAKIJADILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698136388","data":{"timestamp":" 1548698136388"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698137943","data":{"timestamp":" 1548698137943"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698138008","data":{"timestamp":" 1548698138007"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698138773","data":{"timestamp":" 1548698138772"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZAI"," userResponse":" KAZAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698139068","data":{"timestamp":" 1548698139068"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698139565","data":{"timestamp":" 1548698139565"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698140582","data":{"timestamp":" 1548698140581"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698142075","data":{"timestamp":" 1548698142075"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKIA"," userResponse":" ALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698143084","data":{"timestamp":" 1548698143084"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZUNGUMZO"," userResponse":" MAZUNGUMZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698143577","data":{"timestamp":" 1548698143577"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698146241","data":{"timestamp":" 1548698146241"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698147241","data":{"timestamp":" 1548698147240"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698147589","data":{"timestamp":" 1548698147589"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698148657","data":{"timestamp":" 1548698148657"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UHUSIANO"," userResponse":" UHUSIANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698148828","data":{"timestamp":" 1548698148827"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698149513","data":{"timestamp":" 1548698149512"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698150350","data":{"timestamp":" 1548698150349"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698151037","data":{"timestamp":" 1548698151037"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698151869","data":{"timestamp":" 1548698151868"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698154837","data":{"timestamp":" 1548698154837"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698155668","data":{"timestamp":" 1548698155668"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698156698","data":{"timestamp":" 1548698156698"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698157569","data":{"timestamp":" 1548698157568"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATIA"," userResponse":" KUMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698158312","data":{"timestamp":" 1548698158312"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698159341","data":{"timestamp":" 1548698159340"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698160128","data":{"timestamp":" 1548698160128"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NUSU"," userResponse":" NUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698160358","data":{"timestamp":" 1548698160358"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698161013","data":{"timestamp":" 1548698161013"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALI"," userResponse":" MALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698161361","data":{"timestamp":" 1548698161360"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698162071","data":{"timestamp":" 1548698162071"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698162285","data":{"timestamp":" 1548698162285"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698163263","data":{"timestamp":" 1548698163263"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" SINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698164589","data":{"timestamp":" 1548698164588"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYO"," userResponse":" AMBAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698165410","data":{"timestamp":" 1548698165410"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698166365","data":{"timestamp":" 1548698166364"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJAWAPO"," userResponse":" MOJAWAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698166592","data":{"timestamp":" 1548698166592"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698167390","data":{"timestamp":" 1548698167390"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698170651","data":{"timestamp":" 1548698170651"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAYARISHO"," userResponse":" MATAYARISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698170894","data":{"timestamp":" 1548698170893"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698171895","data":{"timestamp":" 1548698171895"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698172732","data":{"timestamp":" 1548698172732"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" BAINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698172935","data":{"timestamp":" 1548698172934"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698173557","data":{"timestamp":" 1548698173557"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698174209","data":{"timestamp":" 1548698174208"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698174461","data":{"timestamp":" 1548698174461"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698175385","data":{"timestamp":" 1548698175384"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698176670","data":{"timestamp":" 1548698176669"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIFANYWA"," userResponse":" YALIFANYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698178381","data":{"timestamp":" 1548698178380"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRISIRI"," userResponse":" KISIRISIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698180844","data":{"timestamp":" 1548698180844"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698181689","data":{"timestamp":" 1548698181689"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698182275","data":{"timestamp":" 1548698182274"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698183087","data":{"timestamp":" 1548698183087"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" BINTIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698184961","data":{"timestamp":" 1548698184961"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEFURAHIA"," userResponse":" HANGEFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698185626","data":{"timestamp":" 1548698185626"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UAMUZI"," userResponse":" UAMUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698185719","data":{"timestamp":" 1548698185719"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698189225","data":{"timestamp":" 1548698189225"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMA"," userResponse":" JUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698189920","data":{"timestamp":" 1548698189920"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698190545","data":{"timestamp":" 1548698190544"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698190737","data":{"timestamp":" 1548698190737"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698191324","data":{"timestamp":" 1548698191324"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698191549","data":{"timestamp":" 1548698191548"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698192273","data":{"timestamp":" 1548698192273"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698192692","data":{"timestamp":" 1548698192692"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698192922","data":{"timestamp":" 1548698192922"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698193952","data":{"timestamp":" 1548698193951"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFALME"," userResponse":" KIFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698195082","data":{"timestamp":" 1548698195082"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698196433","data":{"timestamp":" 1548698196432"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWENDEA"," userResponse":" ALIMWENDEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698197077","data":{"timestamp":" 1548698197077"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698199580","data":{"timestamp":" 1548698199579"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698200786","data":{"timestamp":" 1548698200785"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTI"," userResponse":" BINTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698200821","data":{"timestamp":" 1548698200821"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698201927","data":{"timestamp":" 1548698201926"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKO"," userResponse":" BABAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698203073","data":{"timestamp":" 1548698203073"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKUPANGIA"," userResponse":" AMEKUPANGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698203791","data":{"timestamp":" 1548698203791"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698203967","data":{"timestamp":" 1548698203967"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698204478","data":{"timestamp":" 1548698204478"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698205232","data":{"timestamp":" 1548698205231"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698206566","data":{"timestamp":" 1548698206566"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698207704","data":{"timestamp":" 1548698207703"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ITAFANYIKA"," userResponse":" ITAFANYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698208362","data":{"timestamp":" 1548698208362"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698208863","data":{"timestamp":" 1548698208863"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698209067","data":{"timestamp":" 1548698209067"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698209585","data":{"timestamp":" 1548698209585"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMA"," userResponse":" JUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698210192","data":{"timestamp":" 1548698210191"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698211469","data":{"timestamp":" 1548698211468"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698212421","data":{"timestamp":" 1548698212419"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698215930","data":{"timestamp":" 1548698215930"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698216937","data":{"timestamp":" 1548698216937"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHTUKA"," userResponse":" ALISHTUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698218303","data":{"timestamp":" 1548698218303"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANZONI"," userResponse":" MWANZONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698219297","data":{"timestamp":" 1548698219295"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIJUE"," userResponse":" ASIJUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698219483","data":{"timestamp":" 1548698219483"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698220255","data":{"timestamp":" 1548698220254"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698223255","data":{"timestamp":" 1548698223254"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698224639","data":{"timestamp":" 1548698224638"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRIA"," userResponse":" ALIFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698225918","data":{"timestamp":" 1548698225918"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698227030","data":{"timestamp":" 1548698227029"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITAOLEWA"," userResponse":" SITAOLEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698227197","data":{"timestamp":" 1548698227197"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698227606","data":{"timestamp":" 1548698227605"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698228108","data":{"timestamp":" 1548698228106"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698228714","data":{"timestamp":" 1548698228714"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698230018","data":{"timestamp":" 1548698230017"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNENE"," userResponse":" MNENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698230408","data":{"timestamp":" 1548698230407"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698231139","data":{"timestamp":" 1548698231139"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698234176","data":{"timestamp":" 1548698234176"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698235294","data":{"timestamp":" 1548698235294"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIHARAKISHE"," userResponse":" NIHARAKISHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698236304","data":{"timestamp":" 1548698236304"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" NIENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698236565","data":{"timestamp":" 1548698236564"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698237304","data":{"timestamp":" 1548698237302"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698238273","data":{"timestamp":" 1548698238273"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUONE"," userResponse":" TUONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698239472","data":{"timestamp":" 1548698239472"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAKALOWEZA"," userResponse":" ATAKALOWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698240247","data":{"timestamp":" 1548698240247"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698241032","data":{"timestamp":" 1548698241031"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698241856","data":{"timestamp":" 1548698241856"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPOTEZA"," userResponse":" KUPOTEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698242323","data":{"timestamp":" 1548698242322"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698244562","data":{"timestamp":" 1548698244562"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698245257","data":{"timestamp":" 1548698245257"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698246041","data":{"timestamp":" 1548698246041"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENZI"," userResponse":" MPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698246555","data":{"timestamp":" 1548698246555"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698247272","data":{"timestamp":" 1548698247272"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698250439","data":{"timestamp":" 1548698250438"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698250542","data":{"timestamp":" 1548698250542"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698251858","data":{"timestamp":" 1548698251858"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698252783","data":{"timestamp":" 1548698252783"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOKA"," userResponse":" ALITOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698253447","data":{"timestamp":" 1548698253447"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698254151","data":{"timestamp":" 1548698254151"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698255015","data":{"timestamp":" 1548698255015"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRI"," userResponse":" KISIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698257619","data":{"timestamp":" 1548698257619"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKE"," userResponse":" BABAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698258137","data":{"timestamp":" 1548698258137"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEGUNDUA"," userResponse":" ANGEGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698259701","data":{"timestamp":" 1548698259701"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKOKUWA"," userResponse":" ALIKOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698260395","data":{"timestamp":" 1548698260395"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIENDA"," userResponse":" AKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698263508","data":{"timestamp":" 1548698263508"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKASIRIKA"," userResponse":" ANGEKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698264083","data":{"timestamp":" 1548698264083"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698268043","data":{"timestamp":" 1548698268042"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKIMBIA"," userResponse":" ALIKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698269004","data":{"timestamp":" 1548698269003"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITIA"," userResponse":" KUPITIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698269700","data":{"timestamp":" 1548698269700"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITU"," userResponse":" MSITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698270028","data":{"timestamp":" 1548698270028"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698270672","data":{"timestamp":" 1548698270672"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GIZA"," userResponse":" GIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698271635","data":{"timestamp":" 1548698271634"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698272378","data":{"timestamp":" 1548698272378"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWE"," userResponse":" MAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698273425","data":{"timestamp":" 1548698273424"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698274639","data":{"timestamp":" 1548698274639"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMFIKIA"," userResponse":" AKAMFIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698275434","data":{"timestamp":" 1548698275434"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698275972","data":{"timestamp":" 1548698275972"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698279022","data":{"timestamp":" 1548698279020"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOWASILI"," userResponse":" ALIPOWASILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698279580","data":{"timestamp":" 1548698279580"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698280106","data":{"timestamp":" 1548698280106"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698281572","data":{"timestamp":" 1548698281572"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698282972","data":{"timestamp":" 1548698282972"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMECHOKA"," userResponse":" AMECHOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698284158","data":{"timestamp":" 1548698284158"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698284964","data":{"timestamp":" 1548698284964"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698285297","data":{"timestamp":" 1548698285297"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698285900","data":{"timestamp":" 1548698285900"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIU"," userResponse":" KIU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698289414","data":{"timestamp":" 1548698289414"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENZI"," userResponse":" MPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698290003","data":{"timestamp":" 1548698290003"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698291137","data":{"timestamp":" 1548698291137"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBONA"," userResponse":" MBONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698291963","data":{"timestamp":" 1548698291963"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEKIMBIA"," userResponse":" UMEKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698292799","data":{"timestamp":" 1548698292798"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMBALI"," userResponse":" UMBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698293212","data":{"timestamp":" 1548698293212"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698293697","data":{"timestamp":" 1548698293696"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698294256","data":{"timestamp":" 1548698294256"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698295241","data":{"timestamp":" 1548698295240"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698295335","data":{"timestamp":" 1548698295335"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698295571","data":{"timestamp":" 1548698295571"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698296498","data":{"timestamp":" 1548698296498"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698298832","data":{"timestamp":" 1548698298832"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698299920","data":{"timestamp":" 1548698299919"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698303716","data":{"timestamp":" 1548698303716"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMLETEA"," userResponse":" ALIMLETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698304461","data":{"timestamp":" 1548698304461"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698304591","data":{"timestamp":" 1548698304591"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698305348","data":{"timestamp":" 1548698305348"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" KUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698305890","data":{"timestamp":" 1548698305890"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698306682","data":{"timestamp":" 1548698306682"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPA"," userResponse":" KUMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698307270","data":{"timestamp":" 1548698307270"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698307492","data":{"timestamp":" 1548698307491"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698308684","data":{"timestamp":" 1548698308684"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPUMZIKA"," userResponse":" KUPUMZIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698311010","data":{"timestamp":" 1548698311009"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698311928","data":{"timestamp":" 1548698311928"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" HAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698312903","data":{"timestamp":" 1548698312903"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTULIA"," userResponse":" KUTULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698314584","data":{"timestamp":" 1548698314584"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMSUBIRI"," userResponse":" ALIPOMSUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698315507","data":{"timestamp":" 1548698315507"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698316364","data":{"timestamp":" 1548698316363"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698319583","data":{"timestamp":" 1548698319583"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698320301","data":{"timestamp":" 1548698320301"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698320802","data":{"timestamp":" 1548698320801"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIDA"," userResponse":" SHIDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698321931","data":{"timestamp":" 1548698321931"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANI"," userResponse":" GANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698324459","data":{"timestamp":" 1548698324458"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698325550","data":{"timestamp":" 1548698325550"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698328677","data":{"timestamp":" 1548698328677"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698329707","data":{"timestamp":" 1548698329707"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHUSHA"," userResponse":" ALISHUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698330991","data":{"timestamp":" 1548698330991"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMZI"," userResponse":" PUMZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698331636","data":{"timestamp":" 1548698331636"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698332456","data":{"timestamp":" 1548698332455"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698334106","data":{"timestamp":" 1548698334106"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698334949","data":{"timestamp":" 1548698334949"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANATAKA"," userResponse":" ANATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698335880","data":{"timestamp":" 1548698335879"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIOZA"," userResponse":" KUNIOZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698336120","data":{"timestamp":" 1548698336119"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698336692","data":{"timestamp":" 1548698336692"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698337422","data":{"timestamp":" 1548698337422"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698338365","data":{"timestamp":" 1548698338365"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698341167","data":{"timestamp":" 1548698341167"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698341806","data":{"timestamp":" 1548698341805"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIWEZI"," userResponse":" SIWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698342576","data":{"timestamp":" 1548698342575"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOLEWA"," userResponse":" KUOLEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698342805","data":{"timestamp":" 1548698342804"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698343419","data":{"timestamp":" 1548698343419"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698344534","data":{"timestamp":" 1548698344534"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMME"," userResponse":" MWANAMME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698345660","data":{"timestamp":" 1548698345659"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWOVU"," userResponse":" MWOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698348783","data":{"timestamp":" 1548698348782"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698350029","data":{"timestamp":" 1548698350029"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698350932","data":{"timestamp":" 1548698350932"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIOLEWE"," userResponse":" NIOLEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698351586","data":{"timestamp":" 1548698351586"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKO"," userResponse":" KWAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698352318","data":{"timestamp":" 1548698352317"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698352862","data":{"timestamp":" 1548698352862"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIWA"," userResponse":" UKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698353864","data":{"timestamp":" 1548698353864"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698356388","data":{"timestamp":" 1548698356387"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKO"," userResponse":" NIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698357010","data":{"timestamp":" 1548698357010"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698357813","data":{"timestamp":" 1548698357812"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUMIA"," userResponse":" KUUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698361891","data":{"timestamp":" 1548698361891"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698362357","data":{"timestamp":" 1548698362356"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINA"," userResponse":" SINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698363070","data":{"timestamp":" 1548698363070"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698363291","data":{"timestamp":" 1548698363291"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698364203","data":{"timestamp":" 1548698364203"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIPIA"," userResponse":" KULIPIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698365169","data":{"timestamp":" 1548698365169"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698366152","data":{"timestamp":" 1548698366152"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAJUA"," userResponse":" WAJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698366572","data":{"timestamp":" 1548698366572"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698366731","data":{"timestamp":" 1548698366731"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698367748","data":{"timestamp":" 1548698367748"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698368753","data":{"timestamp":" 1548698368753"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698369655","data":{"timestamp":" 1548698369655"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" ALILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698372711","data":{"timestamp":" 1548698372711"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698373715","data":{"timestamp":" 1548698373715"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698375019","data":{"timestamp":" 1548698375019"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJUA"," userResponse":" NAJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698376026","data":{"timestamp":" 1548698376026"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698376232","data":{"timestamp":" 1548698376232"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698376736","data":{"timestamp":" 1548698376735"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698377251","data":{"timestamp":" 1548698377251"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698378655","data":{"timestamp":" 1548698378655"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAYEWEZA"," userResponse":" NINAYEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698379380","data":{"timestamp":" 1548698379380"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOLEWA"," userResponse":" KUOLEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698380265","data":{"timestamp":" 1548698380265"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698383682","data":{"timestamp":" 1548698383682"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698384027","data":{"timestamp":" 1548698384027"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698384461","data":{"timestamp":" 1548698384461"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698384716","data":{"timestamp":" 1548698384716"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698385480","data":{"timestamp":" 1548698385480"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698386859","data":{"timestamp":" 1548698386859"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698387364","data":{"timestamp":" 1548698387363"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698388202","data":{"timestamp":" 1548698388202"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698388896","data":{"timestamp":" 1548698388895"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698389398","data":{"timestamp":" 1548698389397"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698390113","data":{"timestamp":" 1548698390113"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698390708","data":{"timestamp":" 1548698390707"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698391824","data":{"timestamp":" 1548698391824"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATUSAFIRISHE"," userResponse":" ATUSAFIRISHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698392727","data":{"timestamp":" 1548698392727"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698393235","data":{"timestamp":" 1548698393235"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698393918","data":{"timestamp":" 1548698393918"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698394145","data":{"timestamp":" 1548698394145"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698394666","data":{"timestamp":" 1548698394666"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698397395","data":{"timestamp":" 1548698397395"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698398872","data":{"timestamp":" 1548698398872"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAEPUKA"," userResponse":" TUTAEPUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698399290","data":{"timestamp":" 1548698399290"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698399908","data":{"timestamp":" 1548698399908"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698400829","data":{"timestamp":" 1548698400828"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698402154","data":{"timestamp":" 1548698402154"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATATUPATA"," userResponse":" HATATUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698405354","data":{"timestamp":" 1548698405354"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698406180","data":{"timestamp":" 1548698406180"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698407626","data":{"timestamp":" 1548698407626"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOGUNDUA"," userResponse":" ALIPOGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698408033","data":{"timestamp":" 1548698408033"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698408732","data":{"timestamp":" 1548698408732"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" BINTIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698409794","data":{"timestamp":" 1548698409793"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMETOWEKA"," userResponse":" AMETOWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698411322","data":{"timestamp":" 1548698411322"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMURU"," userResponse":" ALIAMURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698412358","data":{"timestamp":" 1548698412358"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASAKWE"," userResponse":" ASAKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698413385","data":{"timestamp":" 1548698413384"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698414130","data":{"timestamp":" 1548698414130"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698414849","data":{"timestamp":" 1548698414848"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLE"," userResponse":" MLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698415775","data":{"timestamp":" 1548698415773"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698418824","data":{"timestamp":" 1548698418824"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALINZI"," userResponse":" WALINZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698420417","data":{"timestamp":" 1548698420417"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASKARI"," userResponse":" ASKARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698420882","data":{"timestamp":" 1548698420882"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698421406","data":{"timestamp":" 1548698421406"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698421965","data":{"timestamp":" 1548698421964"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698423667","data":{"timestamp":" 1548698423667"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAFUTA"," userResponse":" WALITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698424642","data":{"timestamp":" 1548698424641"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698425924","data":{"timestamp":" 1548698425923"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUMPATA"," userResponse":" HAWAKUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698426850","data":{"timestamp":" 1548698426850"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698429880","data":{"timestamp":" 1548698429879"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIRUDI"," userResponse":" WALIRUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698430313","data":{"timestamp":" 1548698430313"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698431294","data":{"timestamp":" 1548698431294"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWAMBIA"," userResponse":" KUMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698432036","data":{"timestamp":" 1548698432036"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698432652","data":{"timestamp":" 1548698432652"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698433505","data":{"timestamp":" 1548698433505"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698435008","data":{"timestamp":" 1548698435007"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUONEKANA"," userResponse":" HAKUONEKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698436349","data":{"timestamp":" 1548698436348"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPOTE"," userResponse":" POPOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698438676","data":{"timestamp":" 1548698438676"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698440062","data":{"timestamp":" 1548698440062"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENDENI"," userResponse":" NENDENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698441117","data":{"timestamp":" 1548698441116"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHAKANI"," userResponse":" VICHAKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698442726","data":{"timestamp":" 1548698442726"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKAMTAFUTE"," userResponse":" MKAMTAFUTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698443362","data":{"timestamp":" 1548698443362"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698444062","data":{"timestamp":" 1548698444062"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698445138","data":{"timestamp":" 1548698445137"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMRISHA"," userResponse":" ALIAMRISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698452259","data":{"timestamp":" 1548698452259"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698453726","data":{"timestamp":" 1548698453726"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKASIRIKA"," userResponse":" AMEKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698454881","data":{"timestamp":" 1548698454880"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698458573","data":{"timestamp":" 1548698458573"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698458775","data":{"timestamp":" 1548698458774"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698459698","data":{"timestamp":" 1548698459698"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698461012","data":{"timestamp":" 1548698461012"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698462335","data":{"timestamp":" 1548698462334"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIHARAKISHA"," userResponse":" WAKIHARAKISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698462892","data":{"timestamp":" 1548698462892"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698463450","data":{"timestamp":" 1548698463447"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698464216","data":{"timestamp":" 1548698464214"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698465941","data":{"timestamp":" 1548698465940"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWINGU"," userResponse":" MAWINGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698467066","data":{"timestamp":" 1548698467066"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEUSI"," userResponse":" MEUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698467964","data":{"timestamp":" 1548698467964"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIANZA"," userResponse":" YALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698469580","data":{"timestamp":" 1548698469580"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKUSANYIKA"," userResponse":" KUKUSANYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698470679","data":{"timestamp":" 1548698470679"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698473979","data":{"timestamp":" 1548698473978"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba kubwa ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" DHORUBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698474775","data":{"timestamp":" 1548698474775"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba kubwa ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698475620","data":{"timestamp":" 1548698475620"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba kubwa ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698476857","data":{"timestamp":" 1548698476857"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba kubwa ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAKUJA"," userResponse":" INAKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698480675","data":{"timestamp":" 1548698480675"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698481420","data":{"timestamp":" 1548698481419"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698482267","data":{"timestamp":" 1548698482267"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698483523","data":{"timestamp":" 1548698483522"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698484632","data":{"timestamp":" 1548698484631"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFUNGA"," userResponse":" ANAFUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698485514","data":{"timestamp":" 1548698485514"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698486150","data":{"timestamp":" 1548698486150"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698487231","data":{"timestamp":" 1548698487231"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698487884","data":{"timestamp":" 1548698487884"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698488274","data":{"timestamp":" 1548698488274"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698489885","data":{"timestamp":" 1548698489885"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMKARIBIA"," userResponse":" WALIMKARIBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698492275","data":{"timestamp":" 1548698492275"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698493580","data":{"timestamp":" 1548698493580"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698499975","data":{"timestamp":" 1548698499975"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698501309","data":{"timestamp":" 1548698501309"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAVUKISHA"," userResponse":" KUWAVUKISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698501893","data":{"timestamp":" 1548698501893"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698505132","data":{"timestamp":" 1548698505132"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698506317","data":{"timestamp":" 1548698506317"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKATAA"," userResponse":" ALIKATAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698508183","data":{"timestamp":" 1548698508183"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIELEZEA"," userResponse":" AKIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698508768","data":{"timestamp":" 1548698508768"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698509913","data":{"timestamp":" 1548698509913"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" DHORUBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698510790","data":{"timestamp":" 1548698510790"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698511936","data":{"timestamp":" 1548698511935"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698513101","data":{"timestamp":" 1548698513101"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAKARIBIA"," userResponse":" INAKARIBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698513418","data":{"timestamp":" 1548698513417"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698514153","data":{"timestamp":" 1548698514153"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698515277","data":{"timestamp":" 1548698515277"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698515846","data":{"timestamp":" 1548698515846"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698516669","data":{"timestamp":" 1548698516668"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGEKUWA"," userResponse":" INGEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698517793","data":{"timestamp":" 1548698517792"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATARI"," userResponse":" HATARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698518776","data":{"timestamp":" 1548698518776"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698521749","data":{"timestamp":" 1548698521749"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698523328","data":{"timestamp":" 1548698523327"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIZITIZA"," userResponse":" ALISIZITIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698524812","data":{"timestamp":" 1548698524812"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIMWELEZEA"," userResponse":" AKIMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698525596","data":{"timestamp":" 1548698525595"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698527772","data":{"timestamp":" 1548698527771"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOWALIZIMU"," userResponse":" ILIYOWALIZIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698528820","data":{"timestamp":" 1548698528820"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUKA"," userResponse":" KUVUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698531253","data":{"timestamp":" 1548698531251"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698532424","data":{"timestamp":" 1548698532424"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIUWEKA"," userResponse":" ALIUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698533292","data":{"timestamp":" 1548698533292"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698533817","data":{"timestamp":" 1548698533817"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698534843","data":{"timestamp":" 1548698534843"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKONI"," userResponse":" MFUKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698535341","data":{"timestamp":" 1548698535340"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698535995","data":{"timestamp":" 1548698535994"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOA"," userResponse":" KUTOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698536405","data":{"timestamp":" 1548698536404"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANDA"," userResponse":" GANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698537034","data":{"timestamp":" 1548698537032"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LENYE"," userResponse":" LENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698537700","data":{"timestamp":" 1548698537700"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEI"," userResponse":" BEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698538114","data":{"timestamp":" 1548698538113"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698539219","data":{"timestamp":" 1548698539218"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATIA"," userResponse":" KUMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698540122","data":{"timestamp":" 1548698540122"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698542668","data":{"timestamp":" 1548698542668"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698543953","data":{"timestamp":" 1548698543953"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOSIKIA"," userResponse":" ALIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698544916","data":{"timestamp":" 1548698544915"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAELEZO"," userResponse":" MAELEZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698545621","data":{"timestamp":" 1548698545621"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698546148","data":{"timestamp":" 1548698546148"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698546834","data":{"timestamp":" 1548698546834"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" KUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698547349","data":{"timestamp":" 1548698547349"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANDA"," userResponse":" GANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698548002","data":{"timestamp":" 1548698548002"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698549778","data":{"timestamp":" 1548698549777"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAONEA"," userResponse":" ALIWAONEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698550723","data":{"timestamp":" 1548698550723"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698553810","data":{"timestamp":" 1548698553810"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698555265","data":{"timestamp":" 1548698555265"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAVUKISHA"," userResponse":" KUWAVUKISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698556189","data":{"timestamp":" 1548698556189"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LICHA"," userResponse":" LICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698556393","data":{"timestamp":" 1548698556393"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698556988","data":{"timestamp":" 1548698556988"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALI"," userResponse":" HALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698557173","data":{"timestamp":" 1548698557172"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698557557","data":{"timestamp":" 1548698557557"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGA"," userResponse":" ANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698558772","data":{"timestamp":" 1548698558771"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIVYOKUWA"," userResponse":" ILIVYOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698562040","data":{"timestamp":" 1548698562039"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698563005","data":{"timestamp":" 1548698563004"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTA"," userResponse":" ALIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698563782","data":{"timestamp":" 1548698563781"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698564458","data":{"timestamp":" 1548698564458"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698564665","data":{"timestamp":" 1548698564665"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698565171","data":{"timestamp":" 1548698565170"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDO"," userResponse":" KANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698565393","data":{"timestamp":" 1548698565392"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698565941","data":{"timestamp":" 1548698565941"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698566925","data":{"timestamp":" 1548698566924"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698568122","data":{"timestamp":" 1548698568122"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWAAMBIE"," userResponse":" AKAWAAMBIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698569272","data":{"timestamp":" 1548698569271"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAINGIE"," userResponse":" WAINGIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698571759","data":{"timestamp":" 1548698571758"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu akaanza safari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698572740","data":{"timestamp":" 1548698572740"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu akaanza safari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698573428","data":{"timestamp":" 1548698573428"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu akaanza safari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698576127","data":{"timestamp":" 1548698576125"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698577069","data":{"timestamp":" 1548698577068"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698577622","data":{"timestamp":" 1548698577621"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698578167","data":{"timestamp":" 1548698578167"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698578990","data":{"timestamp":" 1548698578990"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698580114","data":{"timestamp":" 1548698580114"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOFIKA"," userResponse":" WALIPOFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698580630","data":{"timestamp":" 1548698580630"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDO"," userResponse":" KANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698580817","data":{"timestamp":" 1548698580817"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698581414","data":{"timestamp":" 1548698581414"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698582866","data":{"timestamp":" 1548698582866"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOWAONA"," userResponse":" WALIOWAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698583384","data":{"timestamp":" 1548698583383"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698584155","data":{"timestamp":" 1548698584155"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698585073","data":{"timestamp":" 1548698585072"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUANI"," userResponse":" MASHUANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698588089","data":{"timestamp":" 1548698588089"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIGUNDUA"," userResponse":" WALIGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698588823","data":{"timestamp":" 1548698588822"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698590075","data":{"timestamp":" 1548698590072"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPENZI"," userResponse":" WAPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698590697","data":{"timestamp":" 1548698590697"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALE"," userResponse":" WALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698591672","data":{"timestamp":" 1548698591671"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698592760","data":{"timestamp":" 1548698592760"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698594054","data":{"timestamp":" 1548698594054"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMETOROKA"," userResponse":" WAMETOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698596951","data":{"timestamp":" 1548698596949"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698598152","data":{"timestamp":" 1548698598147"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698599356","data":{"timestamp":" 1548698599355"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULITINGIZA"," userResponse":" ULITINGIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698600215","data":{"timestamp":" 1548698600215"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698600942","data":{"timestamp":" 1548698600941"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698601871","data":{"timestamp":" 1548698601871"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698603079","data":{"timestamp":" 1548698603079"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" HAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698604489","data":{"timestamp":" 1548698604488"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIDHIBITI"," userResponse":" KULIDHIBITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698605057","data":{"timestamp":" 1548698605056"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698607865","data":{"timestamp":" 1548698607865"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698608652","data":{"timestamp":" 1548698608652"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698609507","data":{"timestamp":" 1548698609507"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698610154","data":{"timestamp":" 1548698610154"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAYOWE"," userResponse":" MAYOWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698611513","data":{"timestamp":" 1548698611513"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698613221","data":{"timestamp":" 1548698613220"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698614266","data":{"timestamp":" 1548698614266"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUDI"," userResponse":" RUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698617461","data":{"timestamp":" 1548698617460"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMEKUSAMEHE"," userResponse":" NIMEKUSAMEHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698618874","data":{"timestamp":" 1548698618874"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698620492","data":{"timestamp":" 1548698620492"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITAKUADHIBU"," userResponse":" SITAKUADHIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698620968","data":{"timestamp":" 1548698620968"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698621835","data":{"timestamp":" 1548698621835"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698622541","data":{"timestamp":" 1548698622541"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698625300","data":{"timestamp":" 1548698625300"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698626066","data":{"timestamp":" 1548698626066"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698626791","data":{"timestamp":" 1548698626791"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BURE"," userResponse":" BURE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698629443","data":{"timestamp":" 1548698629443"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698630868","data":{"timestamp":" 1548698630868"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIPINDUKA"," userResponse":" ILIPINDUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698632733","data":{"timestamp":" 1548698632732"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATUMBUKIA"," userResponse":" WAKATUMBUKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698633586","data":{"timestamp":" 1548698633586"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJINI"," userResponse":" MAJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698636208","data":{"timestamp":" 1548698636208"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote watatu walizama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698637134","data":{"timestamp":" 1548698637133"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote watatu walizama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698638475","data":{"timestamp":" 1548698638475"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote watatu walizama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIZAMA"," userResponse":" WALIZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698641176","data":{"timestamp":" 1548698641175"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698641371","data":{"timestamp":" 1548698641371"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698642049","data":{"timestamp":" 1548698642049"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698642874","data":{"timestamp":" 1548698642874"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698644089","data":{"timestamp":" 1548698644089"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698645263","data":{"timestamp":" 1548698645263"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698645958","data":{"timestamp":" 1548698645958"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698646713","data":{"timestamp":" 1548698646713"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFALME"," userResponse":" UFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698646968","data":{"timestamp":" 1548698646967"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698647743","data":{"timestamp":" 1548698647742"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698648690","data":{"timestamp":" 1548698648690"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698650648","data":{"timestamp":" 1548698650648"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMWOA"," userResponse":" ANGEMWOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698651846","data":{"timestamp":" 1548698651846"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698653391","data":{"timestamp":" 1548698653390"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEMTAKA"," userResponse":" ALIYEMTAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698655019","data":{"timestamp":" 1548698655018"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAJIRI"," userResponse":" TAJIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698655534","data":{"timestamp":" 1548698655533"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698656351","data":{"timestamp":" 1548698656351"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_74","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698659148","data":{"timestamp":" 1548698659148"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698659225","data":{"timestamp":" 1548698659225"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 03402c10-86b3-462d-babc-ae1af7bd99ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_74"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698669806","data":{"timestamp":" 1548698669805"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" UGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698673172","data":{"timestamp":" 1548698673172"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698674740","data":{"timestamp":" 1548698674740"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ubao"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UBAO"," userResponse":" UBAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698677898","data":{"timestamp":" 1548698677898"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ubao"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UBAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698679464","data":{"timestamp":" 1548698679464"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZI"," userResponse":" UZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698682683","data":{"timestamp":" 1548698682683"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698684238","data":{"timestamp":" 1548698684238"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uyoga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UYOGA"," userResponse":" UYOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698687929","data":{"timestamp":" 1548698687929"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uyoga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UYOGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698689493","data":{"timestamp":" 1548698689493"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" UA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698692743","data":{"timestamp":" 1548698692743"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698694303","data":{"timestamp":" 1548698694303"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukuta"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKUTA"," userResponse":" UKUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698697751","data":{"timestamp":" 1548698697751"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukuta"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKUTA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698699319","data":{"timestamp":" 1548698699319"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" udongo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UDONGO"," userResponse":" UDONGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698703057","data":{"timestamp":" 1548698703057"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" udongo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UDONGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698704673","data":{"timestamp":" 1548698704672"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKULIMA"," userResponse":" UKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698708159","data":{"timestamp":" 1548698708159"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKULIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698710170","data":{"timestamp":" 1548698710170"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698710352","data":{"timestamp":" 1548698710351"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 01c03ee4-7e09-4664-ae2e-cb34b0ec4523"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKULIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698722896","data":{"timestamp":" 1548698722896"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" UGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698726130","data":{"timestamp":" 1548698726129"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698727711","data":{"timestamp":" 1548698727711"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ubao"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UBAO"," userResponse":" UBAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698730939","data":{"timestamp":" 1548698730938"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ubao"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UBAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698732504","data":{"timestamp":" 1548698732504"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZI"," userResponse":" UZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698735616","data":{"timestamp":" 1548698735616"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698737195","data":{"timestamp":" 1548698737195"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uyoga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UYOGA"," userResponse":" UYOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698740862","data":{"timestamp":" 1548698740862"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uyoga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UYOGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698742417","data":{"timestamp":" 1548698742417"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" UA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698746064","data":{"timestamp":" 1548698746064"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698747618","data":{"timestamp":" 1548698747618"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukuta"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKUTA"," userResponse":" UKUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698751048","data":{"timestamp":" 1548698751048"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukuta"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKUTA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698752601","data":{"timestamp":" 1548698752601"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" udongo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UDONGO"," userResponse":" UDONGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698756740","data":{"timestamp":" 1548698756740"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" udongo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UDONGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698758298","data":{"timestamp":" 1548698758298"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKULIMA"," userResponse":" UKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698763802","data":{"timestamp":" 1548698763802"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKULIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-U.rand.59__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698765812","data":{"timestamp":" 1548698765812"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698765996","data":{"timestamp":" 1548698765996"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKULIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698801407","data":{"timestamp":" 1548698801406"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 515782cc-6586-4feb-a4d0-7cf2fa39adba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-U.rand.59__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.all.rand.all.stat.show.116","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698809574","data":{"timestamp":" 1548698809574"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e7fb4a39-4921-4495-a686-13d19970546a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_n-u-z"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.all.rand.all.stat.show.116","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698813204","data":{"timestamp":" 1548698813204"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e7fb4a39-4921-4495-a686-13d19970546a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_z-j-u"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.all.rand.all.stat.show.116","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698816838","data":{"timestamp":" 1548698816838"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e7fb4a39-4921-4495-a686-13d19970546a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_t-s-u"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.all.rand.all.stat.show.116","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698820038","data":{"timestamp":" 1548698820038"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e7fb4a39-4921-4495-a686-13d19970546a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_u-r-k"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.all.rand.all.stat.show.116","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698822860","data":{"timestamp":" 1548698822860"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e7fb4a39-4921-4495-a686-13d19970546a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_u-z-d"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.all.rand.all.stat.show.116","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698825691","data":{"timestamp":" 1548698825691"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e7fb4a39-4921-4495-a686-13d19970546a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_u-l-j"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.all.rand.all.stat.show.116","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698829637","data":{"timestamp":" 1548698829637"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e7fb4a39-4921-4495-a686-13d19970546a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_u-b-ch"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.all.rand.all.stat.show.116","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698833128","data":{"timestamp":" 1548698833128"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e7fb4a39-4921-4495-a686-13d19970546a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_f-j-u"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.all.rand.all.stat.show.116","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698836457","data":{"timestamp":" 1548698836456"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e7fb4a39-4921-4495-a686-13d19970546a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_s-u-j"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.all.rand.all.stat.show.116","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698839716","data":{"timestamp":" 1548698839716"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e7fb4a39-4921-4495-a686-13d19970546a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_u-y-l"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.all.rand.all.stat.show.116","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698845489","data":{"timestamp":" 1548698845488"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e7fb4a39-4921-4495-a686-13d19970546a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_u_u-y-l"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.all.rand.all.stat.show.116","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698855861","data":{"timestamp":" 1548698855860"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e24ada80-32eb-44b2-b45d-7f689f126234"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_n-u-z"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:U..U.all.rand.all.stat.show.116","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698859792","data":{"timestamp":" 1548698859792"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e24ada80-32eb-44b2-b45d-7f689f126234"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_u_n-u-z"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698864469","data":{"timestamp":" 1548698864468"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e24ada80-32eb-44b2-b45d-7f689f126234"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_u_n-u-z"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:U..U.all.10.rand.say.58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698871984","data":{"timestamp":" 1548698871984"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e24ada80-32eb-44b2-b45d-7f689f126234"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_u_n-u-z"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698882280","data":{"timestamp":" 1548698882280"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e24ada80-32eb-44b2-b45d-7f689f126234"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_u_n-u-z"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698887356","data":{"timestamp":" 1548698887356"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" e24ada80-32eb-44b2-b45d-7f689f126234"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_U..U.all.rand.all.stat.show.116"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_u_n-u-z"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548698961084","data":{"timestamp":" 1548698961084"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_201536"," gameId":" 3d2cf02d-abcd-4e78-9868-c69a1751d259"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_71"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mama huyu alikuwa mzee maskini na alikuwa amedhoofika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEDHOOFIKA"," userResponse":" AMEDHOOFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}